# crud

aplikasi ini dapat berjalan dengan baik di android oreo kebawah tetapi di android pie tidak berjalan dengan baik karena tampil data masih kosong
Endras Nur Rosyid
2167200836
Sistem Komputer
Bahasa Pemrograman 3
STMIK AUB